覺唔覺 “陪著你闖關 不見便不散”已經超越左友情歲月

YES